唔訓既你 依家做緊咩野?

POST 3

傾波傾爆左一個POST 癲

好似係lihkg既唔訓po第一次

佢咪話左常額

多得我地3個+miss既出現

Miss

多謝你

sorry
追返post先

?

幼稚園MISS 正D

你推爆左個POST

佢CSGO 40LV 我先得4LV

梗係中學
如果唔係中學有靚女miss
我真係一日八堂都訓撚哂

本身1001po 背脊，算數

唉屌
傾波拉到好撚長唔想睇
求miss解答

大家既努力

照po

屌
1001果個出黎

40LV 咁高 我得4LV 點打RANK

邊個搵我

唔關事

1 cycle I only teach for 4 days, I don't have to go back.

哇正
我依家先知冇堂上唔洗返
以為冇堂上都要返去改簿

改簿既野空堂改都搞掂啦
再唔係咪拎走

好撚勁

咁又係
miss果科應該唔多野改

你估英文咩

【重磅消息】曾俊華最快24小時內辭職 去馬與否繫於一念之間：
【選委戰】投票率新高 政界分析：梁振英遲棄連任難阻ABC：
林鄭月娥家人移居北京 接替梁振英呼聲最高 梁粉或過檔助林鄭：
曾俊華民望「越跣越強」 逾三成人料財爺跑出

唔好俾孽瘤

MISS 殺9死1 MVP

孽瘤 同林鄭好黑人憎

geog真係好撚hea
但我試過差一分唔合格
屌死果個八婆

我寧願葉劉
無論邊個上都係中共話事
但做野方式先係問題
品客一定係溫水煮蛙
到時一定冇哂聲氣

yes 兩個成日西口西面

個樣已經好唔正氣

唔知孽瘤會做成點
俾佢恨左咁耐

有咩慘得過4科一齊差一分合格
Econ Geog hist phy

聽日番工準備辭職 壓力大到成晚失眠

睇佢平時成日講廿三條，又國安法
都知佢會一野煲死你班撚屌
但就係咁先會有人反抗

平均分0.1分唔合格差d要留班
利申我朋友試過

番左幾耐呀巴打 咩工?

吹水吹到六點就起身番工

因為返工所以壓力大?
btw睇到個名知道點解壓力大了

我留過兩次啦
不過我係衰操行，都on99

其實係絲打，航空業後勤

留名睇都係冇人理反抗

好唔開心

我都想入航空wo
點解壓力大

正常 我個FD FG 做左1個半月頂唔順
要返SHIFT 加上時間太ON9
BTW 絲打鍾意利記

有朋友做你果行
人工低又惡頂

WHYYYY

上場睇到想燒左件波衫

工作環境壓力太大

why

唔會，至少有我，放心

位MISS 有排打 30 回合

我都係絲打
鐘意曼聯點睇

仲有人

你見我又食煙又飲酒又溝miss
就知我唔方好得去邊啦屌

岩岩果場?
例如呢

上場睇到吐血死 今場都係麻麻

共勉之

利子同miss大戰30回合

我做左兩個幾月，聽日辭職，但緊張到訓唔到

初初係屋企人睇利，後來我睇埋一份

本POST 第2個利記球迷!!!!!!!!!!!!
感動T_T

因為駁唔到所以擺粒膠係度

好似話辭職要INTERVIEW 好撚ON9
快D 辭太ON9啦 呢份工
BTW 巴打 我係利記FANS

我次次都衝到最前
搞到比條女鬧

佢好撚勁 睇左陣 我廢到JER

辭職就鬆晒

訓啦柒頭

佢係絲打呀

最on9既一單係著便服食煙都比人捉

終於主場win , 摩連奴有排打飛機

利記得杰寧bb 一個絲打

杯ching

我好想自己搞個新黨出黎啊！！！

可能佢就係...

go and run it

我愛daddy

都過左去
不過因為呢單野
我可以係屋企光明正大咁食

我係藍絲利我男神頭先五分鐘入波點睇

杰寧bb 幾十歲人啦

法國近幾年d新黨真係好撚柒
到底點解會咁

我都係鍾意lalalla 有冇咁撚岩呀ching
今場唔滿意男神表演 守龍個個...

但要七日通知，都要捱埋呢個禮拜

巴打咁mk唔好教壞利小妹

我好怕做糧油第二
自問學問真係未夠
唔係怕比人笑，係怕我會愈做愈衰

加油呀
拎左份糧就做你個名啦

拜仁萬歲
福岡黃蜂王道

你30 rd
福岡黃蜂解班

唔洗好似毓民咁屈
但唔好柒就可
建制果班蛋散柒到仆街都生存到
真係冇天理

CHING 又迫害我利手足

建制有好多錢去維持個系統 trust me

Middlesbrough
03 : 45
Liverpool

屌真係打vv

講起個龍就嬲，卡利斯同高daddy 係咪有路，說好的米仔呢？

ys 射爆vv

兩大原因
第一，分化，根本集中唔到力量
亦傾唔到有效方案，立法會仲要玩𠝹票，你懂的
第二，造神
造神本身唔係問題，問題係造錯神
熱普城你捧鳩達出黎做乜撚野，冇料既
青政糧油，算啦，唔洗我講
本民青，造左個神出黎，之後笠水

agger
所以出面果班垃圾仲係度

好似靚仔大哂 先有得場場正選
佢咁耐既表演真心麻麻

咖哩味既屎
同
xxxxxx

咁又點？我又唔係勝利球迷

第二可以叫做冇人材
所以造唔到

黃鋒呢隊波真心幾好 幫我贏錢
但降班

熱狗真係哂氣 捧鳩達...

有冇棒球清？

邊忽靚 只出靚仔嘅話佢除左我男神同軒其他都唔駛出

其實覺得高普好型 真性情

會唔會依d po都有熱狗入黎哎人

我唔否認我係毓民支持者
建制係因為鐵票
你無可否認有班人係盲目地撐政府
同時亦有班人盲目地撐泛民（本土都有）
你撐唔緊要
有班係既得利益者，你撐建制唔出奇丫
但若果撐本土果班係盲撐，我都係會屌
因為就算比你得左，班友都係冇醒到，有用咩

孫中山推翻左滿清
但班人根本就唔介意獨裁，帝制
時至今日，大家有眼睇

若果班人係唔撚醒既，推翻極都仲係會有問題

咩規則都唔識
完未呀清

有玩下棒壘
但冇留意d隊

呢位ching 真係識貨
btw 熱血唔可以當飯食 呢季算係咁都收貨

好深奧
me讀enginer架咋
請繼續講

我次次落bar見到d女係著曼聯波衫

我咪熱狗，但我都唔撐鳩達
我唔相信有天生既政治人才
一直以來都係靠培養
但係香港重商不重文
而政治人才其實九成係文科人
例如肥彭，歷史系出身（若果冇記錯）

落bar
好撚mk

原來諗住等佢冷啲就買佢冠軍....點知一直冷落去

睇波呀

完成中學課程後，獲牛津大學貝利奧爾學院取錄，主修現代歷史，於1965年取得「柯立芝旅遊獎學金」，赴美國升學。
牛津

唔夠20歲人生蛇
痛撚醒左

.... 唔好燈得唔得呀CHING 比條生路黎行下
你個名 有上開波POST???

生蛇會點

唉恰山區撚

但真心上星期3:4我真係好撚嬲，想燒波衫，3:3果陣估到一定係輸埋

屌你老母岩岩GOOGLE 生蛇 好撚核突呀屌你老母

R. Lukaku 9
C. Benteke 8
btk

吐血死左啦 我FD 買左1.5萬利記主W
....

你真心地想我講？
我講多少少先啦
好簡單，民主唔係單單係比你投票
唔係比普選你就叫民主
北韓都比你投，但有洗腦
民主既重點係人民要留意時事同政治
要對社會有一定認識，有獨立思考
唔係多人投票就叫民主
唔好下下拎今屆立法會投票率近六成黎打飛機
第一，六成都仲係好撚少
第二，有幾多人係真正睇過唔同候選人既政綱
我敢講，九成既人都只係睇政黨，睇立場就算

燒左未
btw你今日返幾點

狗會狗達神射手 2.2

果場利唔是客咩

咪話左6

得閒有睇下 但冇留言

一睇就知佢係假利啦

以史為鏡，可以知興替
唉，而家仲有幾多人識

我買左一舊水客win 都已經想殺人....

請繼續支持利 得閒入黎吹水

番9 但要6點起身

賭咁耐波都無買過利記.... 心臟病呀驚

番9 6點起身 ON9

我係其中一個

所以聽日番去辭職

ME2

梳牙利迷子2號

xxxxxzxxxxxxxxx隊友

支持 利記手足 咪撚做份閪工 唔係人做

你住邊呀

上一場我仲買左走地....

你是唔是完左場

Sor囉
而家係個身有紅疹好似濕疹咁嘅樣
又痕又痛，頭先起身都唔理自己空肚，照食藥

利子垃圾黎
就下佢

巴打請振作 早日康復

未

無玩.... 佢岩岩同FD 玩...

等到花兒也謝了

我仲諗住grad左去apply oo

珍惜生命 做返IT 狗算啦

通宵開工 岩岩先做完 返左咁多年工 第一次咁夜開工 開通頂

你地唔駛番工？

渣GA

同你一樣 辭左職
專心支持利記

這些機會

比多個例子你啦...
有人屌柒永續基本法
話到今日都仲信基本法，係咪弱智
但永續基本法係先講修憲
第一條就係改撚走人大釋法權
人大冇得玩釋法，基本法就係真正屬於香港
但佢唔肯比你修咁點算？
其實有講過，就必然係會行到流血抗爭呢一步

熱普城自己都有講，預左唔會比佢修憲
但提出既目的係為左
要中共親自承認佢既專制，獨裁
果下香港有一個確切既理由去反抗
而重點係，咁樣一定逼到大部份港豬覺醒

但問心一句，有幾多人了解過呢套理念

學生哥

miss 13:14 比人反cup
唔怪得屌隊友

今場我醒水呀 上次打到咁 都知佢今日主場都唔會win 淨係買左角球大輕鬆收錢

我未grad已經apply緊政府工啦

學生

.... 比料ok?? 輸到jump

即將返工廢青

聽講話國師選唔到係因為佢形象唔好
但其實我想睇下國師入去會點

我又上撚左身
係度鳩up政治野
當我傻撚左得架喇
我間中就係咁

不了

終於有得打機

冇料 純粹覺得古天樂一日未番來 一日都係成pat野

都ok 既 俾d 信心c

感動 有利迷.... ynwa

40 kills = Lose :'(

佢選唔到其實得小部份關形象事
因為熱狗效應同埋佢表現真係唔突出
但個重點係，佢果區有梁頌恆
梁天琦開到聲話撐佢
你諗下係咪所有本土都會投佢

你可以參考我個名來俾啲信心

結果...唉

dllm 出黎隻秋打柒你

In klopp we trust

工程撚 悲劇 十年難得一見既野 咁到俾我遇到 得自己一個做

叻仔

熱狗入到既區得新西，就係因為冇𠝹票
可能你會問，咁港島都冇人𠝹
但港島多中產
而青政就算啦，死者已矣
我都唔想係到講陰謀論，陣間比人話我玩抹黑

點樣難得一見法
可唔可以講咩事

陰謀論就算啦
冇證據既野唔洗講

見到我細佬未訓醒但要起身個樣就覺得慘

見到我自己6點幾都未訓更覺得慘
後日9半考DB
我聽日唔早D訓就含撚

但總之就係因為呢d野
令到我想自己搞一個出黎
自己重新build up一套新既理論出黎
其實我已經有個idea係度
奈何我真係好淆

唔好上post la....

大師
依d真係唔知點俾意見你
祝你好運啦

聽日會全日留係lab度溫書
但幾點起身係問題...

我都係呻下姐
有人同我講話不如襯呢度新，係度組班
但自問又冇咁既魅力令人信服
所以仲十五十六緊

番到hall/屋企即訓就冇問題

KAKA

我覺得最緊要係唔好搵錯人
所以就祝你好運

希望溫得切

希望得

得既

好耐冇見

個site 開左6年 7年 未試過一次過同一個位置壞十幾件野 而呢十幾件野好少會壞 仲要一炮過。。。幾個人既工作量 我要一個人做曬整返好 老闆又可以發到豬頭了 我就做到仆街了

咁你會唔會都發到豬頭

好辛苦 好唔開心

法國利子已經同緊miss風流快活緊...
唔理我地了...

點解呀

打緊機呀

on9

whyyy

應該咁講。。出黎做左大大話話都十幾年 未見過咁樣壞法 都幾有挑戰性
挑戰完冇曬睡意

Agger

直頭係黑Wo Ching

做到隻手 腫到豬蹄就有份

咪即係風流快活

黑到盡頭應該買六合彩 我決定今晚去買張搏下

go go go

仲屌緊paper

咁仲唔做

加油唷

今晚唔覺唔覺又食撚左成包煙
明明都冇乜點溫過書

男朋友琴日同我講今日會同舊女同事食飯
我信佢冇嘢但我控制唔到自己亂諗
岩岩好辛苦訓左 點知發個夢又係關於差唔多既 唉
嚇到我依加訓唔反又繼續亂諗
加上見到佢ws上過線又不讀不回我令我又更加亂諗

慣撚左手勢
一拎起支筆就想食煙
平時若果真係溫會食兩三包

女人真係on9

舊女同事又唔係ex

我都唔想架
單獨食點唔亂諗

試下信佢

有冇諗過long d既人都係靠個信字

但單獨食
唉 控制唔到自己亂諗真係

我係信架 但唔知點解自己會自己係咁亂諗

單獨食飯都有問題？
Wtsapp都係單獨傾計架啦

佢平時冇同其他女傾架

屌 輕鬆贏左

咁佢都幾慘...

Miss 屈g?

ching 冇認真過

唉
女人
樂觀d oj?

呢個世界唔係男就女架啦

你?

話左佢好廢

殺最多。。。

聽講鍾意某個人會專登輸比佢

你冇認真玩

細佬起身
我有床訓啦

冇兩張床咩

好認真玩la

打完試下1v1

明了

有
但三兄弟

Miss挑機

認真咩
咁咪實有一個冇得訓

會打機既miss真係好正

佢成棟 你幫佢擔心

你岩

講下姐
不過我要琴上琴落好麻煩
所以佢起身我訓佢張床算

再懶d丫笨

仲有係架妹

攰牙

仲要長腿

性格好差

真係好撚完美

點差法先
脾氣？大洗？

唔多講

btw，性格差我可以接受
我好就得人

Ching 你好似有女

可唔可以問多句
A_?

冇，邊有d咁既事，你記錯喇

冇話唔得

對面好勁

咁即係a_?

咁即係a_? [/quote以為 A_A

以為 A_A[/quote]

咁姐係?

你廢

A2

-.-吾比打表情ga ching

男女各一

A380

好少見人係bi
不過

係人都知喇Ching

搵到個一樣既人

Agger ching

你繼續扮

男係個師兄180高大靚仔(好似係)，性格不合，冇事發生過
女係師妹158，cutie耶徒

點玩180靚仔

姐係女果個有事發生過 ?

有潛在可能

眼訓 玩埋呢鋪收檔

關你撚事咩

180vs173
著對高d 既鞋已經可以平排

想聽美好既lesbian

唔講，但係應該癲過拍劇

生咁高把撚咩

耶都敢she she
雖則我知道係有
但我識果幾個都諗住孤獨終身

🍏🍎🍐🍊🍌🍉🍓🍈🍒

咪臭係
我都想高d

高妹真係無我份

高大靚仔=型棍〔非本人〕

咁都叫靚仔 食蕉

你估個個都黃祖藍咩

依句真
會員利迷子符合晒

我硬係覺得好似復活島果幾舊石像

高多5cm prefect 池

我覺得佢靚仔呀，吹咩？

唔是掛
起碼10cm啦

唔緊要，呢度有絲打鍾意果個個樣似巴神添

Miss有冇架妹介紹

你估個個都似你咁撚高咩

圖呢
到底係邊個呀

我唔是膠叔

！

唔啦，廢事比人屌
但真係好撚似巴神

又邊個明星

有冇tips

問利撚，唔識認人樣

cls

你爬文啦，琴晚我有串到佢

早晨

2個post wo

屌，雪花啊
正懶鳩

訓醒都仲有人

溫書丫嘛

似巴神

聽日訓醒記得先算

正常 6點後應該都無人

佢男神真係好撚似
又係瘦瘦地但有肌肉，黑黑實實
髮型又整個九唔撚搭八既短髮

訓了
早抖轟狗猁狗miss

on999

我都就訓，飲撚埋罐啤先，唔好哂

究竟係邊個黎

做乜晨早流流放丁圖

食屎啦 踢左我

收到風係miss黎

鬼叫你tk

ff 少陣la 毒撚 你條女就係miss

我想啊

你條女之前咪miss

而家唔係

我煮嘅意粉♥

仲要識煮野食

佢158

Miss收唔收兵

餵狗啦拎去
果場定輸 最尾反cup

交表？(講笑，唔收)

影埋日出 訓唔返 想休息陣都冇用 1個鐘後又正常返工。。

好彩我飲酒飲到飽dllm

做左雷包

幾靚

我都影完日出

日本？ 你仲邊有 日出 出齊曬啦

咩黎

係 講笑

csgo 好哂精神

打機本身就哂精神

好耐無打機了

你岩岩先打完 我就真係好耐冇打

有無圖

擺圖會比人屌到反皮

似巴神 笑撚死

人少少

我先唔玩命

我自己諗到果下都笑到反艇

今年淨係影過一次日出

唔撚洗瞓

話似巴神 唔諗都笑死

港奴

似巴神係我諗出黎
唔係佢講

準備訓

zzzzzzz

屌你

我個背脊

快撚啲啦

做咩屌我

dllm 唔洗訓 因為唔洗做

唔夠Wo

屌 個app鳩左，連覆左

你就好啦
我都想唔洗做

提返工冇情講